<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<data>
  <product>
    <name>Французские дети едят всё. Карен Ле Бийон. Синдбад</name>
    <price>242 грн.</price>
    <description> Французские дети едят все. Причем с удовольствием. Им нравится проводить время за обеденным столом. Они едят то же, что их родители, не капризничают, любят самые разные овощи, с удовольствием пробуют новые блюда, не "кусочничают" между завтраком, обедом и ужином... В школьных меню во Франции нет детских блюд. А есть много овощей, рыба, курица, мясо - все свежее, выращенное неподалеку... &#13;
Увиденное стало потрясением для канадки Карен Ле Бийон, переехавшей с семьей в Бретань, на родину своего мужа. Она открыла для себя французскую систему питания и воспитания, о которой увлекательно и остроумно рассказала в своей книге. Научить детей питаться правильно и с удовольствием помогут не только приведенные в книге 10 французских правил питания, но и рецепты вкусных, полезных и разнообразных блюд, любимых французскими малышами.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-905891-09-0_1.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Дети - зеркало нашего тайного "Я". Как на самом деле сделать счастливыми себя и своих детей!. Тсабари Шефали АСТ</name>
    <price>193 грн.</price>
    <description>Сотни восторженных отзывов психологов, учителей и, конечно, родителей! Хотите, чтобы ваши дети росли умными, творческими, любящими и счастливыми, чтобы их судьба, карьера, отношения сложились максимально удачно? Ваши дети – это всего лишь зеркало, в котором отражается ваше внутреннее «Я». Не пытайтесь изменить поведение ребенка, как написано в большинстве книг по воспитанию. Измените отношение к себе, разберитесь с эмоциями, которые и вам достались по наследству и от которых вы пытаетесь избавиться, тогда и в детях будет развиваться то прекрасное, что заложено в них изначально. Изменения, которые произойдут в ребенке, поразят вас! И никакого «воспитания»…&#13;
</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-17-094783-6.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Информатика: С для начинающих. Мартынов Н.Н. Кудиц-образ</name>
    <price>63 грн.</price>
    <description>Книга является общедоступным учебником начального уровня по основам информатики и программированию на языке С. Она может быть рекомендована как школьникам и преподавателям средних школ, так и студентам ВУЗов, испытывающим трудности при изучении программирования на языке С. Кроме того, книга будет полезна всем, кто интересуется применением компьютеров для решения задач математики, физики, химии, биологии и других дисциплин, в том числе гуманитарных. От читателей не требуется специальной подготовки в области программирования, поскольку основной материал в Части I изучается подробно и постепенно, с большим числом практических примеров и наглядных графических иллюстраций. Все главы этой части дополняются обширным списком вопросов и упражнений, достаточных для объективной оценки (в т.ч. и самооценки) уровня овладения предметом. Более сложные и специальные темы отнесены в конец учебника (Часть II) и могут изучаться факультативно. Они прекрасно иллюстрируют роль языка С как наиболее универсального языка программирования для операционной системы Windows. Рассматриваются основы построения приложений Windows с графическим интерфейсом пользователя. Для практической работы с пособием можно использовать любой доступный компилятор языка С, в том числе Borland Turbo С любых версий, или Borland C++ Builder любых версий. Однако, самыми удобными средствами программирования на языке С для Windows в настоящее время являются популярные компиляторы фирмы Microsoft - Microsoft Visual C++ 6.0 или Microsoft Visual C++ .NET (2003), приемы работы с которыми подробно описаны в Приложении к настоящему пособию. Для желающих продолжить самостоятельное изучение языков С и C++ и совершенствоваться в профессиональном программировании для Windows данная книга послужит идеальным введением в фундаментальный двухтомный труд автора - «Программирование для Windows на С/С+», Издательство «БИНОМ», Москва, т. 1, 2004; т. 2, 2005 [1].</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/5-9579-0107-5.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Проект Счастье. Мечты. План. Новая жизнь. Гретхен Рубин. ЭКСМО</name>
    <price>114 грн.</price>
    <description>Автор этой книги сумела открыть в себе и своей обычной жизни неиссякаемые источники радости. Разработанный ею план по обретению счастья вдохновит вас на составление собственного. Шаг за шагом, благодаря небольшим ежедневным изменениям вы научитесь эффективнее использовать время, избавитесь от беспокойства и недовольства собой, станете лучшей женой, матерью, другом и коллегой и достигнете всего, что считаете важным и необходимым для счастья. О книге: Мировой бестселлер. Переведено на 17 языков. Продано более 5 000 000 экземпляров. Отзывы о книге: «Эта книга может изменить вашу жизнь. На самом деле стать счастливым легко. Главное – не ждать, когда счастье свалится вам на голову, а день за днем идти навстречу своей мечте» - Дарья Донцова, писатель. «Столько вдохновляющих примеров того, как можно улучшить свою жизнь благодаря маленьким и большим изменениям... Я почувствовала себя счастливее, просто читая эту книгу!» - Аврора, телеведущая. «Благодаря этой замечательной книге вы научитесь легко совмещать работу, заботу о близких, и у вас еще останется время для себя» - Glamour.&#13;
</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-699-73257-9.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Французские родители не сдаются. Памела Друкерман. Синдбад</name>
    <price>190 грн.</price>
    <description>После невероятного успеха своей первой книги «Французские дети не плюются едой» Памела Друкерман продолжает открывать читателям секреты «воспитания по-парижски». Многие иностранцы, попадая во Францию, замечают, что местные дети разительно отличаются от своих сверстников в других странах. Они не грубят родителям, не ноют, говорят взрослым «здравствуйте/спасибо/до свидания», за столом виртуозно орудуют ножом и вилкой и, что самое поразительное, едят все подряд! Автор книги — талантливая журналистка и мама троих детей — смотрела на все эти чудеса и постепенно пришла к выводу: ошибается тот, кто думает, что французские дети сделаны из какого-то особого теста. Просто во Франции на протяжении веков сложилась особая культура воспитания, основанная на взаимоуважении и здравом смысле.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-905891-27-4.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>У войны не женское лицо. Светлана Алексиевич. Время</name>
    <price>285 грн.</price>
    <description>Одна из самых известных в мире книг о войне, положившая начало знаменитому художественно-документальному циклу Светланы Алексиевич "Голоса Утопии". Переведена более чем на двадцать языков, включена в школьные и вузовские программы во многих странах. Последняя авторская редакция: писательница, в соответствии со своим творческим методом, постоянно дорабатывает книгу, убирая цензурную правку, вставляя новые эпизоды, дополняя записанные женские исповеди страницами собственного дневника, который она вела в течение семи лет работы над книгой.  "У войны не женское лицо" - опыт уникального проникновения в духовный мир женщины, выживающей в нечеловеческих условиях войны.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-9691-1130-1.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Уничтожь меня везде! Смит Кери. Эксмо</name>
    <price>Под заказ</price>
    <description>Продолжение известного бестселлера «Уничтожь меня!» от неподражаемой Кери Смит!&#13;
Новая книга «Уничтожь меня везде» предлагает множество свежих заданий, идеально подходящих для лета! Автор призывает вас выйти на улицу и погрузиться в незабываемое приключение! Карманный формат позволит взять книгу с собой, куда бы вы ни направлялись. Берите его с собой в парк, на пляж, в кафе и даже в школу.&#13;
&#13;
Занимайтесь творчеством везде, где застанет вас вдохновение! И не забывайте делиться креативом по тегам #wtj_inspiration и #wreckeverywhere!&#13;
&#13;
Для кого эта книга:&#13;
Для тех, кто уже «уничтожил» предыдущую книгу и жаждет продолжение&#13;
Для верных поклонников Кери Смит&#13;
Для тех, кто не представляет свою жизнь без творчества!&#13;
Для молодых и креативных!&#13;
&#13;
Фишки книги:&#13;
Новые задания!&#13;
Карманный формат – всегда можно взять книгу с собой Кери оставила и кое-что из уже полюбившегося, но теперь в новом формате!</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-699-88881-8.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Знищ цей щоденник. Wreck This Journal. Кері Сміт</name>
    <price>59 грн.</price>
    <description>Книга для тих, хто завжди мріяв покапостити та наробити дурниць. &#13;
&#13;
Не бійтесь експериментувати! Розірви сторінку, заляпай кавою, вирви її та пожмакай, порви сторінку на стрічки, залиш відбитки пальців та ног, малюй язиком,  проший сторінку, заморозь її!  &#13;
&#13;
Матеріалом для творчості можуть бути: фарба, жуйка, клей, їжа, стикери, сміття, мотузка, трава, олівці та ін.&#13;
Малюйте, фарбуйте, рвіть шаблони і перетворюйте цю веселу книжку на джерело вашої творчої енергії. Нудно не буде! &#13;
&#13;
Про автора&#13;
Канадська художниця Кері Сміт прославилася на весь світ своїми книгами і додатками про креативність, включаючи книги для творчих людей «Знищ цей щоденник» і «Відкрий світ заново», що потрапили в списки бестселерів.&#13;
У своїй творчості і вишукуваннях вона дотримується принципу, який письменник Умберто Еко називав «відкритої роботою», коли художній твір може бути завершено читачем, глядачем або користувачем. За це її авторські альбоми, що дають читачеві можливість бути не лише споживачем, а й творцем, полюбилися широкій публіці.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-966-14-9250-8.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Последние свидетели. Алексиевич Светлана. Время</name>
    <price>258 грн.</price>
    <description>Вторая книга знаменитого художественно-документального цикла Светланы Алексиевич "Голоса Утопии". Воспоминания о Великой Отечественной тех, кому в войну было 6-12 лет — самых беспристрастных и самых несчастных ее свидетелей. Война, увиденная детскими глазами, оказалась еще страшнее, чем запечатленная женским взглядом в книге "У войны не женское лицо". "Последние свидетели" — это подвиг детской памяти.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-9691-1131-8.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Кототерапия. Раскраска-антистресс для взрослых. ЭКСМО</name>
    <price>145 грн.</price>
    <description> </description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-699-83316-0.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Время секонд хэнд. Алексиевич Светлана. Время</name>
    <price>290 грн.</price>
    <description> Завершающая, пятая книга знаменитого художественно-документального цикла Светланы Алексиевич "Голоса Утопии". "У коммунизма был безумный план, - рассказывает автор, - переделать "старого" человека, ветхого Адама. И это получилось... Может быть, единственное, что получилось. За семьдесят с лишним лет в лаборатории марксизма-ленинизма вывели отдельный человеческий тип - homo soveticus. Одни считают, что это трагический персонаж, другие называют его "совком". Мне кажется, я знаю этого человека, он мне хорошо знаком, я рядом с ним, бок о бок прожила много лет. Он - это я. Это мои знакомые, друзья, родители". &#13;
Социализм кончился. А мы остались.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-9691-1129-5.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Harry Potter and the Cursed Child / Гарри Поттер и проклятое дитя (Твердая обложка)</name>
    <price>810 грн.</price>
    <description>The Eighth Story. Nineteen Years Later. Based on an original new story by J.K. Rowling, Jack Thorne and John Tiffany, a new play by Jack Thorne. Based on an original new story by J.K. Rowling, Jack Thorne and John Tiffany, a new play by Jack Thorne, Harry Potter and the Cursed Child is the eighth story in the Harry Potter series and the first official Harry Potter story to be presented on stage. The play will receive its world premiere in London's West End on 30th July 2016. It was always difficult being Harry Potter and it isn't much easier now that he is an overworked employee of the Ministry of Magic, a husband, and father of three school-age children. While Harry grapples with a past that refuses to stay where it belongs, his youngest son Albus must struggle with the weight of a family legacy he never wanted. As past and present fuse ominously, both father and son learn the uncomfortable truth: sometimes, darkness comes from unexpected places.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-0-7515-6535-5.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Приключения Эраста Фандорина. Сочинения в 12 томах (комплект). Акунин Б. Захаров</name>
    <price>2 200 грн.</price>
    <description> Приключения Эраста Фандорина: &#13;
&#13;
    Азазель&#13;
    Турецкий гамбит&#13;
    "Левиафан"&#13;
    Смерть Ахиллеса&#13;
    Особые поручения&#13;
    Статский советник&#13;
    Коронация&#13;
    Любовница смерти&#13;
    Любовник смерти&#13;
    Алмазная колесница&#13;
    Нефритовые четки&#13;
    Весь мир театр &#13;
    &#13;
    Размер коробки: 27 см х 21 см х 14 см. &#13;
    Книги в твердом переплете.&#13;
</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-98697-202-2.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>SAPIENS. Юваль Ной Харари. (Твердая обложка) Синдбад</name>
    <price>388 грн.</price>
    <description>Сто тысяч лет назад Homo sapiens был одним из как минимум шести видов человека, живших на этой планете, - ничем не примечательным животным, которое играло в экосистеме роль не большую, чем гориллы, светлячки или медузы. Но около семидесяти тысяч лет назад загадочное изменение когнитивных способностей Homo sapiens превратило его в хозяина планеты и кошмар экосистемы. Как человек разумный сумел покорить мир? Что стало с другими видами человека? Когда и почему появились деньги, государства и религия? Как возникали и рушились империи? Почему почти все общества ставили женщин ниже мужчин? Как наука и капитализм стали господствующими вероучениями современной эры? Становились ли люди с течением времени счастливее? Какое будущее нас ожидает?  Юваль Харари показывает, как ход истории формировал человеческое общество и действительность вокруг него. Его книга прослеживает связь между событиями прошлого и проблемами современности и заставляет читателя пересмотреть все устоявшиеся представления об окружающем мире.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-905891-64-9.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Коти-вояки. На волю! Ерін Гантер. Видавництво АССА</name>
    <price>95 грн.</price>
    <description> У хащах незайманого лісу дикі племена котів відчайдушно змагаються за свою територію і за право вижити. Що станеться з рудим хатнім котиком, який опинився в самісінькому центрі цих котячих війн? Тут його точно ніхто не погладить по загривку і не нагодує смачною їжею. У нього є вибір: або повернутися назад і бути живою іграшкою, або випустити на волю свої дикі інстинкти і стати справжнім вояком Клану… Світовий бестселер Warriors — понад 30 000 000 проданих примірників! Чотири Клани котів. Чотири потужні стихії. Чотири армії вояків, що живуть за законами честі та братерства. Приєднуйся до них, пригоди починаються!</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-617-7312-45-0.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Вселенная Alibaba. com. Как китайская интернет-компания завоевала мир. Эрисман П. Индивидуум паблишинг</name>
    <price>242 грн.</price>
    <description>\"Алибаба\" — крупнейшая торговая площадка в Интернете. С конца 2015 года бренд начинает свое активное развитие в России, и на сегодняшний день сайт компании уже входит в десятку самых популярных в Рунете: ежемесячно его посещают более 22 млн человек. Книга рассказывает о том, как развивалась компания, услугами которой буквально через год будет пользоваться каждый житель России. Уникальная история, рассказанная от первого лица и из самой гущи событий: Портер Эрисман занимал с 2000 по 2008 год пост вице-президента в Alibaba.com и Alibaba Group.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-9907227-8-1.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Маленькие заиньки. Твой первый год. Альбом для записей. Лабиринт</name>
    <price>523 грн.</price>
    <description>Эта нежная книга для записей поможет сохранить самые дорогие воспоминания о первом годе жизни малыша. Первые фотографии и прядка волос на память, бирки из роддома и газетные вырезки, отпечатки маленьких ножек и ладошек, рассказ о беременности и история семьи - для всего здесь найдется место! А трогательные иллюстрации и стихи и потешки для самых маленьких обязательно понравятся подросшему ребенку! Конверт и карман для памятных мелочей на форзацах. Стихи В. Берестова, М. Дружининой, И. Токмаковой. Потешки в обработке П. Бессонова, Л. Елисеевой, Н. Комовской, П. Шейна.</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-9287-2585-3.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Непослушное дитя биосферы. Дольник В.Р. Т8 (Петроглиф)</name>
    <price>436 грн.</price>
    <description>Эта книга будет изготовлена в соответствии с Вашим заказом по технологии Print-on-Demand. Почему многие наши пристрастия странны для окружающих и необъяснимы для нас самих? Почему несколько лет детства значат для нас не меньше, чем вся остальная жизнь? Почему подростки любят собираться в стойкие шумные компании и становятся порой неуправляемыми? Почему любовь ослепляет? Какая форма брачных отношений `естественна` для человека? Откуда берутся агрессивность, страх, соподчинение? Какова естественная природа власти? На все эти вопросы можно найти ответы в доисторическом прошлом человека, в его биологическом начале. Для широкого круга читателей.&#13;
</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-5-98712-006-4.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Гаррі Поттер і філософський камінь. Велике ілюстроване видання</name>
    <price>369 грн.</price>
    <description>Перше ілюстроване видання магічної класики Дж.К. Ролінґ містить у собі безліч пречудових кольорових ілюстрацій Джима Кея, кавалера медалі Кейт Ґрінвей. Це справжнє феєричне свято і для відданих шанувальників цієї книжки, і для нових її читачів. &#13;
&#13;
“Побачивши ілюстрації Джима Кея, я була глибоко зворушена. Мені подобається його бачення світу Гаррі Поттера, і я вдячна йому за талановите втілення цього бачення — це для мене велика честь.”</description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-617-585-100-5.jpg</image>
  </product>
  <product>
    <name>Ілон Маск. Tesla, SpaceX і шлях у фантастичне майбутнє</name>
    <price>292 грн.</price>
    <description>Біографія Ілона Маска, інженера, бізнесмена та відчайдушного фантазера-практика сьогодення!&#13;
&#13;
Говорить Ілон Маск: &#13;
Про дитячі експерименти "Дивовижно, скільки речей ти можеш підірвати. Мені пощастило, що я зберіг всі пальці цілими". &#13;
&#13;
Про свою улюблену книжку в підлітковому віці "Автостопом по Галактиці" "Вона навчила мене тому, що складність полягає у визначенні питань, які потрібно ставити, проте щойно ти це зробиш, решта виявиться зовсім простою". &#13;
&#13;
Про літальні машини&#13;
"Я думав про це досить багато... Ми безумовно могли б зробити літальну машину, але це не є найскладнішим... Складність у тому, як створити літальну машину, яка б була супербезпечною і тихою. Бо якщо це буде ревучий монстр, ви не зробите людей щасливішими". &#13;
&#13;
Про відпустку від справ "Я дуже добре заробив у PayPal. Я був найбільшим власником акцій в компанії і нас придбали за півтора мільярди, а потім акції подвоїлися. Тож так, я непогано заробив, але думка про те, щоб займатися переважно лежанням на пляжі, звучить просто як щось найгірше, що може трапитися - це звучить жахливо для мене. Я б збожеволів. Мені б довелося сидіти на серйозних препаратах. Мені б було супер-мега нудно. Мені подобається висока інтенсивність". &#13;
&#13;
Про працьовитість&#13;
"Працюй як проклятий. Я маю на увазі, що ти просто вкладаєш 80-100 годин роботи на тиждень і так тиждень за тижнем. Це збільшує шанси на успіх. Якщо інші вкладають 40 годин на тиждень, а ти 100, то навіть якщо ви робите одну й ту ж річ, то ти знаєш, що зможеш досягти за 4 місяці того, на що вони витратять рік". &#13;
&#13;
Про рішення зайнятися польотами в космос&#13;
"Причиною затримки стала ракета. Передовсім, як туди дістатись. Варіантами в США були Боїнг і Локхід, які виявилися просто занадто дорогими. Я не міг собі їх дозволити. Тому я їздив до Росії тричі для переговорів з приводу придбання міжконтинентальної балістичної ракети". &#13;
&#13;
Про пункт призначення "Марс"&#13;
"З точки зору майбутнього, є фундаментальна різниця між людством як цивілізацією, що мандрує космосом десь далеко з метою вивчення зірок... і тим, де ми навічно обмежені Землею, поки не відбудеться подія, що призведе до вимирання". "Якщо людству судилося стати мультипланетним видом, в ракетобудуванні має відбутись фундаментальний прорив - створення швидких і неодмінно багаторазових ракет... досягнення цього може стати подією на рівні з тим, що зробили брати Райт. Це основоположна річ, необхідна для перетворення на цивілізацію космічних мандрівників. Америку ніколи б не колонізували, якби кораблі не були багаторазовими". &#13;
&#13;
Анотація  &#13;
Серед легенд технологічного бізнесу, мабуть, саме Ілона Маска найбільше обдаровують гучними епітетами та приголомшливими порівняннями: його називають і Леонардо да Вінчі нашої епохи, і новим Стівом Джобсом. Без нього не було би ані платіжної системи PayPal, ані електромобілів Tesla, ані перших приватних космічних польотів. Він замірився не тільки пересадити людство на електромобілі, зняти його з нафтової голки завдяки сонячній енергії та мережі супер-зарядок для електромобілів, але й розпочати колонізацію Марса та зробити людську цивілізацію міжпланетною. &#13;
&#13;
Знаний у світі технологій американський журналіст Ешлі Венс зміг отримати ексклюзивний доступ до Маска,, одного з найвідчайдушніших підприємців Кремнієвої долини і світу, а також до його родини, колег та друзів. Ця книжка відстежує його шлях від непростого дитинства у Південній Африці й аж до сходження на вершини світового бізнесу. Венс проінтерв’ював майже триста осіб та провів понад 50 годин у розмовах з Маском, аби розповісти історію компаній, які змінюють світ та розкрити непросту особистість підприємця-інноватора, який втілює в реальність задуми планетарного та міжпланетного масштабу.  &#13;
&#13;
Марк Андріссен, венчурний капіталіст та один із творців сучасного інтернету   &#13;
&#13;
«Ешлі Венс без прикрас і в деталях дає нам поглянути на людину, яка раз у раз починала з програшної позиції – і перемагала, кидаючи виклики застарілому мисленню та змінюючи світ. Я не вірю, що хоч хтось, прочитавши цю книжку, не відчує натхнення на амбітніші цілі».  &#13;
&#13;
Тоні Фаделл, творець iPod та iPhone, генеральний директор Nest Labs  &#13;
&#13;
«Ілон Маск– один із найвидатніших підприємницьких умів нашого часу. Те, як у цій людині поєднуються визначний інтелект, невідступне прагнення йти вперед та непохитна віра у свої сміливі ідеї, дає всьому суспільству шанс виграти від його зусиль. Книжка «Ілон Маск» – це живий безпосередній погляд за лаштунки створення Tesla, SpaceX та SolarCity, а також на те, як Ілон працює над утіленням своїх мрій. Він є унікальною особистістю, яка змінює світ, і книжка Ешлі Венса є захопливою розповіддю про те, як Ілонові революційні ідеї зароджувалися, втілювалися, а тепер досягають розквіту». &#13;
&#13;
Джон Крейґ Вентер, біолог, який першим розшифрував геном людини і створив синтетичний живий організм &#13;
&#13;
Маск - наш сучасник, особистість на перетині фантастики і реальності, що задає вектор епохи. Дивовижно, що у нашому складному та взаємозалежному світі одна людина спроможна настільки масштабно впливати на світ. Уявіть собі, що багатомільойнна країна живе собі і не має напохваті книжки про людину, яка втілює в життя дитячі мрії, від яких ми майже готові були відмовитися. Це книжка, яка стала великою подією у США. Ми не повинні відставати, не повинні забувати великі мрії, не повинні відмовлятися від амбіцій, навіть якщо все проти нас.  &#13;
&#13;
 &#13;
Мільярдер Ілон Маск, як я став справжньою "Залізною людиною"&#13;
&#13;
&#13;
 &#13;
  </description>
    <image>http://www.odissey.kiev.ua/data/medium/978-966-97534-0-3.png</image>
  </product>
</data>
